# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-19 09:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-19 10:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: fastaui.py:28
msgid ""
"# README (`#' will start a line of comment)\n"
"# Single Gene Extract:\n"
"#   Unigene_1\n"
"# Chromosome Range Exract:\n"
"#   Chr0\t100\t200\n"
"# Chromosome Range Extract and Rename:\n"
"#   BabyChr\tChr0\t200\t100\n"
msgstr ""
"# 自述文件（使用井号开始的行是注释）\n"
"# 单基因提取：\n"
"#   Unigene_1\n"
"# 染色体区段提取：\n"
"#   Chr0\t100\t200\n"
"# 染色体区段提取并更名：\n"
"#   BabyChr\tChr0\t200\t100\n"

#: fastaui.py:142
msgid "<span foreground=\"blue\">Searching, Please wait</span>"
msgstr "<span foreground=\"blue\">正在搜索，请稍候</span>"

#: res/fasta_extract.glade:129
msgid "<span foreground=\"red\">Need Initialize</span>"
msgstr "<span foreground=\"red\">需要初始化</span>"

#: res/about.glade:10
msgid "A free (as in freedom) bioinfomatics tookit"
msgstr "自由的生物信息学工具箱"

#: res/fasta_extract.glade:277
msgid "Case Insensitive"
msgstr "忽略大小写"

#: res/fasta_stats.glade:58
msgid "Choose an input fasta file"
msgstr "交互式选取输入 FASTA 文件"

#: res/about.glade:9
msgid "Copyright (C) 2022 William Goodspeed (龚志乐)"
msgstr "版权所有 © 2022 龚志乐"

#: fastaui.py:131 fastaui.py:136
msgid "ERROR: Cannot perform the FASTA extract!"
msgstr "错误：无法执行 FASTA 序列提取！"

#: res/fasta_extract.glade:73
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: fasta.py:108
msgid "Extracting the FASTA file..."
msgstr "正在解压缩 FASTA 文件……"

#: fastaui.py:218
msgid "FASTA Extract"
msgstr "FASTA 序列提取"

#: res/main.glade:62
msgid "FASTA Extract (Recommend)"
msgstr "FASTA 序列提取（推荐）"

#: res/main.glade:71 fastaui.py:219
msgid "FASTA Stats"
msgstr "FASTA 统计分析"

#: res/main.glade:52
msgid "FASTA Tools"
msgstr "FASTA 工具"

#: res/fasta_stats.glade:72
msgid "From File"
msgstr "从文件分析"

#: res/fasta_stats.glade:106
msgid "From Text"
msgstr "从文本分析"

#: res/fasta_extract.glade:91 res/fasta_stats.glade:214
msgid "IDLE"
msgstr "空闲"

#: fasta.py:153
msgid "Index the FASTA file..."
msgstr "正在为 FAST 文件建立索引……"

#: res/fasta_extract.glade:58
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: res/fasta_extract.glade:62
msgid "Initialize the fasta reader, should do before execute."
msgstr "初始化 FASTA 读取器，需要在执行前完成。"

#: fasta.py:179
msgid "Initialized"
msgstr "初始化完成"

#: fasta.py:93
msgid "Initialized, Ready for Execution"
msgstr "初始化完成，等待执行"

#: res/fasta_extract.glade:48
msgid "Input fasta file"
msgstr "输入 FASTA 文件"

#: res/fasta_extract.glade:141 res/fasta_stats.glade:44
msgid "Input file: "
msgstr "输入文件： "

#: res/fasta_extract.glade:175
msgid "Insert source"
msgstr "插入源代码"

#: res/fasta_extract.glade:45
msgid "Interactively choose an input fasta file."
msgstr "交互式选取输入 FASTA 文件。"

#: res/fasta_extract.glade:251
msgid "Just Show In Dialog"
msgstr "只输出到对话框"

#: res/about.glade:15
msgid "Kiri (张博昱)"
msgstr "Kiri (张博昱)"

#: res/fasta_extract.glade:264
msgid "Match Description"
msgstr "匹配基因描述"

#: res/result_dialog.glade:25
msgid "OK"
msgstr "好"

#: res/fasta_stats.glade:178
msgid "Output Fasta Statistics:"
msgstr "输出 FASTA 统计："

#: res/fasta_stats.glade:135
msgid "Output Fasta Stats File: "
msgstr "输出 FASTA  统计文件： "

#: res/fasta_extract.glade:152
msgid "Output file:"
msgstr "输出文件："

#: fastaui.py:87
msgid "Please choose an output file"
msgstr "请选取输出文件"

#: fasta.py:175
msgid "Resolve the index and cache it..."
msgstr "正在解析索引并缓存数据……"

#: fasta.py:219 fasta.py:266
msgid "Searching for your sequences..."
msgstr "正在搜索你的序列……"

#: res/about.glade:12
msgctxt "About Page, link to the website"
msgid "Source Code & Bug Tracker"
msgstr "源代码与缺陷追踪器"

#: res/fasta_extract.glade:186
msgid "Source from file: "
msgstr "从文件导入： "

#: res/fasta_stats.glade:224
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: res/fasta_extract.glade:209
msgid "Thread Count: "
msgstr "线程数： "

#: res/main.glade:164
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: res/main.glade:6
msgid ""
"Welcome to GNtools!\n"
"-----------------------\n"
"Copyright (C) 2022  William Goodspeed (龚志乐)\n"
"\n"
"This program comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is\n"
"free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"under certain conditions; See the GNU General Public \n"
"License, version 3 or later for details.\n"
"\n"
"Pick your interested tool in the menubar and have fun!\n"
"\n"
"If you don't know how to use GNtools (or TBtools), check\n"
"out our documentation at: https://example.org\n"
"\n"
"------\n"
"William Goodspeed,\n"
"Langfang, Hebei, PRC"
msgstr ""
"欢迎来到 GNtools！\n"
"-----------------------\n"
"版权所有 © 2022 龚志乐\n"
"\n"
"本程序是自由软件，以 GNU 通用公共许可证，第 3 版及以上\n"
"发布。本程序不作任何担保。你可以在遵守上述许可证的情况下\n"
"重新分发本程序。\n"
"\n"
"选一个你感兴趣的工具然后开始吧！\n"
"\n"
"如果你之前没有使用过 TBtools 也不知道如何使用 GNtools，请\n"
"查看我们的官方文档：https://example.org。\n"
"\n"
"------\n"
"龚志乐\n"
"中国河北省廊坊市"

#: fastaui.py:137
msgid "You must either specify an output file or toggle Just Show In Dialog."
msgstr "你必须选定输出文件或打开“只输出到对话框”。"

#: fastaui.py:132
msgid "You must initialize first and wait until it completes."
msgstr "你必须先初始化并等待其完成。"

#: res/main.glade:120
msgid "_About"
msgstr "_关于"

#: res/main.glade:88
msgid "_BLAST"
msgstr "_BLAST"

#: res/main.glade:96
msgid "_GO & KEGG"
msgstr "_GO & KEGG"

#: res/main.glade:104
msgid "_Grahphics"
msgstr "_图表"

#: res/main.glade:112
msgid "_Miscellaneous"
msgstr "_杂项"

#: res/main.glade:42
msgid "_Sequence Toolkit"
msgstr "_序列工具"
